「而家先封已經太遲」500萬武漢人已經離開武漢

多謝中央送大禮

多謝黨

聽朝繼續入午餐肉

根本全支那都唔比入香港啦!

化武級病毒呀FUCK!

係感謝黨